屌個啲咩發夢既巴絲 咪再作故仔啦

屌你講清楚啦下次留言或者出po，睇撚到我心驚膽顫
講清楚
係你個朋友既朋友既朋友既事
或者係係telegram聽番黎得唔得?
或者你係吹水搏上位既柒頭
好多蠢人唔識分尤其係啲黑狗
可能會當真真係有機會有問題嫁
你班人真係好撚煩
成日講假野將連登變成全香港最大既老吹平台
綱上鳩噏既野 當真個啲就死蠢 上連登勿認真呀

睇見真係激到春袋都爆

咪就係
一味鳩作
屌綱上世界既野好多record 無得del
有機會名留千古做吹水王

推

2

3

通常呢d都係鬼寫
真心見過好多 poly果陣仲多

鳩up唔撚洗本

邊有咁多夢發
睇live 睇番來者

我都覺得真係好多假po
個個見poly出名就係到吹水
又乜又7咁
比我抖下得唔得?

咪臭係
睇live就睇live
扮乜野

連登仔最興

唔好再鳩up

所有鳩up po都要del!

有鬼就一向都信

十足十啲連登仔咁 成日幻想自己溝死女

黑警去搞破壞就緊嫁啦
有哂證據嫁死黑警

除左我我真係唔會信有第二個可以溝死女

咪就係

唔比人屌下都唔得既

推！

死黑狗負皮我又唔敢留言
垃撚圾
死左佢啦